★呢幾日升市係 捕獸Trap !

great drop soon

捕獸前 用小小餌是常識吧

又燈

1478？

點解呢幾日冇開股災期待區

又係U

呢幾日升市龜縮左咁耐，而家想扮燈神 ?

ching sick ball

你條臭貓開親post唔慌唔撚trap啦燈撚咗就sleep

蓋老母清佢就嚟sleep到rip

佢未等到$4000 sms唔會死住

日日打丁就快rip啦

國家面子尤關
起碼升到3月1

個市有排升

睇下今日dji點，若果drop番低會諗住走貨

我宣佈，臭貓張form已經比人撕咗

升返啦喎，又sleep to rip

入左好多熊仔

醒啦廢柴？

有你宜個燈神，我即刻放心哂

中

WHY SO EARLY

挑 下星期侵侵又話傾得掂
大戶又話：「市場憧憬兩日貿易協定已定」

跟住又來彈返1000 點

大戶兩邊殺

即係今日跌市係trap 淡友走鬼

U again

will drop to 0

hoball 貓

以後跟老貓搵食

啱啱支那外交部好沙塵咁話談判結束 答案好快揭曉

Trump trump 話structural change喎。
支那點樣structural change，
一係延期，一係決裂

ready

跌市先係捕獸trap

燈到仆街

老貓水已潛

熊熊哈

老貓呢?

今日要升1000 點呀

又中！

老貓好波的

貓哥sleeping

老貓再講下添

原來捕嘅「獸」係隻貓

LM

獸=貓

引貓出洞

貓哥又SLEEP

沒有貓 都會有麵神

又中

YES AR
bear bear got trapped!!
killed!!!!

我屌，捕貓trap

又捕貓

building owner!!
y u so lamp!!!!

中咩呀貓哥

老貓今日實潛水

你個trap壞咗呀

捕到佢自己

Old cat is so lamp

中，夜期跌緊

陣間老美一開又火山爆發式上升啦

燈到呢

agver

貓呢？

trapped in warehouse

ready!

仆街 升夠未

柒頭仲唔快D 伸個龜頭出來 !

trap老貓

老貓誓要燈上30000點

trap???
邊撚度trap呀???
睇過???

捕貓trap

笑撚左，獸捕人

算啦唔洗成日鞭既

只係想知個trap幾時生效啫，冇鞭佢

鞭

老貓: sick, sleep

貓哥暴力救市

老貓幫你日日賺

係捕獸trap 不過係捕熊熊

★超級股災？】巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震

Trap!

來料了

老貓拆貨櫃.gif

萬里長城長又長
振盈尾水比它長
老貓陷阱凶又險
個市挾足千五點

Trap成點

接近十天線了

老貓NEED DIE

老貓同船
食水含鉛

浮沙陣

die soon

1478 die first

常識

全中

老貓win

驅貓gif! 上!!!

驅貓圖!! 上!!!

x2

呢句野幾時大跌市都中
萬用WO

後悔沒有listen樓主的教晦

老貓: sick,sleep

bwhy shocking#lm#
why rise?

sick,sleep

FYI

老貓個trap派緊錢
恆指好快三萬點

y u here

似

trap咗老maau, 之後搵條黑鬼屌老貓屎忽

貓**

臭貓

風吖嘛！

老貓我今晚去食海鮮
you慢慢eat燸米卷啦

淨係老貓被 TRAP !!

老貓消失了

傻鳩

老cat不願面對

老貓個trap又派錢
個市就來三萬點

貓哥返黎未

貓哥去咗邊啊
冇佢點掂啊

老貓已死
RIP

X3

trap已ready

Drop soon?

勁

臭貓自己中捕貓trap?

yes1478

快啲跌啦 個trap幾時發功呀 十年後？